學車師傅

十問九唔應係咪好正常？
我由十月頭問佢幾時有得上堂到今日佢仲hea緊我

但我同fd一齊搵佢
佢約左我fd幾時學了

因為你係仔佢係女

我都係女

即係你樣衰過你個 fd 啦

拖咗成個月佢話考試嗰日佢唔得閒，所以唔教了

我屌 我都係
sd撚左好多msg先覆一兩句 死都唔比期
我9月搵 叫我遲啲先約 到十月差唔多又唔覆
真係唔撚信ig啲tag 食撚屎啦

呢個post入面既其實係咪都係講緊同一個？

我又係有一個黃既後生師父，有ig既
又係十問九唔應，拖撚左成個月

我跟緊果個都係
成日10問9唔應

我果件都係一路咁拖，就快考了

係咪啲師父係咁？
我個個又唔比我約堂
要佢比時間，一次要上兩堂
堂同堂之間隔成兩星期
係咪啱架。